【不怕激怒中國】川普批准售台灣66架F-16V戰機 80億美元軍售案提交國會

【不怕激怒中國】川普批准售台66架F-16V戰機 2500億軍售案提交國會
2019年08月16日

根據《華盛頓郵報》的報導，川普政府15日晚間已將價值80億美元（約合新台幣2504億元）對台軍售案提交國會，若國會批准，這將是美國近年來對中華民國金額最大的軍售案。

無異議通過

報導指稱，曾有聯邦參眾兩院的國會議員建議利用此軍售案作為美中談判的籌碼，但由川普15日提交國會的舉動來看，此值美中貿易戰之際，川普政府已不顧中國的不滿（strong objections from China），執意軍售台灣。

據悉，國務院已通報國會，最晚將於16日晚間將軍售案的細節送達國會，聯邦參院外交關係委會（Senate Foreign Relations Committee）與聯邦眾院外交事務委會（House Foreign Affairs Committee）預料將無異議通過。

Pascal Nufer
@chinacuckoo
The Trump administration is moving ahead with for an $8 billion sale of F-16 fighter jets to Taiwan despite strong objections from China

不如美國幫台灣反攻大陸..

大豆賣唔出去 國家無錢 要破產

唯有賣武器 還錢

中國又贏 賣武器比中國台灣
美國左手打右手

台灣人採你都傻

又贏

台灣有冇錢買架

台灣經濟咁差重有錢買玩具

香港都想買

而家亞洲四小龍中經濟走勢最好係臺灣

半條港豬噢都起唔到

台資返曬做實業。

陳同佳

咁平